[
    {
        "randomId": 319
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ruhuga iratema imanga",
            "option_1": "Umuntu uri ku ipikipiki",
            "option_2": "Agacumu kica inkurikirane; akobo kavuna umubyeyi",
            "option_3": "Umuriro",
            "option_4": "Kwatsa mu ziko",
            "correct_answer": "Umuriro"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aka kayira kasiba twashira twese",
            "option_1": "Uruzi; ishami ry'uruzi",
            "option_2": "Uruzi",
            "option_3": "Isha mu mukenke",
            "option_4": "Inzira ijya mu kigega",
            "correct_answer": "Inzira ijya mu kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera amazi ajya ruguru",
            "option_1": "Ikinyoro mu gahanga k'umusore",
            "option_2": "Amazi mu muheha",
            "option_3": "Ifuni mu rutara",
            "option_4": "Uburo",
            "correct_answer": "Amazi mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kati \"pyo!\" Rugamabara ati \"ndaje\"",
            "option_1": "Amata n'umutsima",
            "option_2": "Ibarizo",
            "option_3": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi",
            "option_4": "Intorezo",
            "correct_answer": "Amata n'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mfukumfuku yatura so ku mucaca",
            "option_1": "Umusemburo",
            "option_2": "Gusitara ku ibuye",
            "option_3": "Kudashobora kurongora mushiki wawe",
            "option_4": "Amata n'umutsima",
            "correct_answer": "Umusemburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Tora agakoni ntore akandi tujye gukubita Ruyiyenza yamaze ubwatsi",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Ikinyamushongo",
            "option_3": "Imondo mu gihu",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera inkangara ya Makaci batera icumu igakinga ikibaba",
            "option_1": "Umugore unnya kugihuru",
            "option_2": "Amabondo y'ihene",
            "option_3": "Ikizamini",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Umugore unnya kugihuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Yagira amajwi meza arakagira Rudatenguka",
            "option_1": "Ikinyagu",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Umwijima",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera Ruganji mu nzugi",
            "option_1": "Igikobwa kibi",
            "option_2": "Inyabutongo",
            "option_3": "Imbeba mu muguta",
            "option_4": "Inzuki n'ubuki",
            "correct_answer": "Igikobwa kibi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpuye na Ruganzu yikoreye igitebo cy'intama",
            "option_1": "Ibisunzu bya rusake",
            "option_2": "Imirya y'intanga",
            "option_3": "Inkwana z'amateke",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Ibisunzu bya rusake"
        }
    }
]